女朋友成日嫌我廢

啱啱一齊既時候大家都好忍得對方，條女亦都好依賴我好識欣賞我。但係唔知係咪一齊耐咗，我啲缺點開始暴露，係佢眼中我變得越黎越廢 究竟係我自己問題定條女要求太高
自己廢抵你死
條女咁高要求都on99

咩缺點先

樓主講啲唔講啲

咁似之前有個post話男朋友連牛頭角有個站都唔知個個post既

佢成日話我做野唔諗清楚，成日做錯野，係佢朋友面前有時會講錯野
好多時佢都醒過我，跟住佢就會發脾氣話我蠢
跟住會話我個人無咩野特別叻，又無諗過自我增值咁

唔通一開波就笑鳩你廢柴垃圾咩

你係咪平時乜都就晒佢呀?
佢話想點結果就真係會點果隻?

搞到佢而家連基本既尊重都冇

廢都算啦
不求上進
冇諗過點去令自己變得更好嘅話就放過個女仔啦

同你一樣 個ex頭兩年都好好 起碼會讚下我或者崇拜我 後兩年就日日屌鳩我垃圾廢柴 on9仔唔成熟咩都齊
後尾被分手，宜家諗返起其實同做狗冇分別 講真如果連基本嘅尊重都冇根本唔喺拍拖 甚至連基本嘅相處都唔喺

分手啦 對自己好啲 等自己似返個人

同樓主一樣，佢係我初戀所以我唔識拍拖，咩都就晒佢，結果佢識到另一個就飛左我，一個月唔夠同左人一齊。而家好後悔

笑咗 原來好多人都係唔識拍拖
乜都就晒女朋友，結果大部分都係分手收場
不過企係女人角度嚟講，咩都就晒自己，個男人都唔係幾吸引，唔夠man

唉 屌

你咩都就晒佢，但佢咁對你
點講都係你個ex唔好

佢有情緒病，我驚講錯野令佢病發，所以都唔敢亂講野，佢話一我唔敢二

仲要中秋前分手，我同佢生日只隔兩日，11月生日，佢寧願同新仔過都唔念舊

情緒病好似大晒咁

都係架，佢而家有keep住睇醫生同食藥

起碼你溝到
我一開始就鍾意左個好醒目嘅女仔
結果係點都追唔到

其實情緒病有冇得好返唔使食藥？

錯手負評左
樓主上進少少啦
其實你女朋友見到你有努力，佢會支持你架

有，不過要醫生決定

一定係拜金？
話連登仔係男版港女一d都冇錯

btw甘你老母

今日廢唔代表將來廢

你又辛苦佢又辛苦，早啲走，大家有得抖，做返個人唔洗做狗